次次行出美孚西鐵站個廁所都喘哂氣

真係好撚臭啊屌你老母
有乜可能一個日日幾萬人經過既西鐵廁所會臭成咁？
你老味係條走廊未行入去已隱約聞到陣味
吸定一大口氣準備閉住氣屙
最後洗手果刻都係頂唔順聞到幾啖
直頭想即刻倒d洗潔精落喉嚨洗翻兩轉
出到去喘哂氣比周圍d人望住on99咁幾撚尷尬

如果唔係好急都唔會去

仲要好撚重濕氣

勁撚污糟

琴日翻工忙到冇屙過尿 收工先醒起勁撚急 真係冇計先去

搭多三四個站先去屙啦